估下的士司機鄭國泉危駕案結果：裁判官將批準鄭若驊撤控

雖然未開庭但最後答案估都估到高可晴單野有前科

白粉報：警長女兒涉收毒郵包獲撤控 裁判官雖不認同但批准

" 裁判官鄧少雄認為，若陪審團獲正確引導，將很大機會將被告定罪，直言不同意律政司決定，但因律政司的檢控決定不應被干擾，只好批准控方申請。消息指，被告的父親為一名警長。"

犯法就係犯法，除非你係警察
犯法就係犯法，除非你老豆係警察
犯法就係犯法，除非你係支持警察
犯法就係犯法，除非你係藍屍廢老
犯法就係犯法，除非你係元朗黑社會

香港就係國際罪犯中心

香港就係國際罪犯中心, 比返個credit黑警同支那先

International Criminals Centre (Hong Kong, China)

發覺國際線好似冇乜人宣傳過呢樣野：

"犯法就係犯法，除非你係警察
犯法就係犯法，除非你老豆係警察
犯法就係犯法，除非你係支持警察
犯法就係犯法，除非你係藍屍廢老
犯法就係犯法，除非你係元朗黑社會

香港就係國際罪犯中心"

分清楚件事先
接手同撤控係行政決定
完全係律政司嘅權力之下
裁判官係無權唔批准

要挑戰行政決定係要司法覆核
藏毒案未必會有interested party攞幾十萬出嚟覆核
但許智峰今次應該要覆核
唔夠錢就籌
等律政司喺法庭解釋點解要接手同撤控
許一方亦都會擺證據出嚟話係有得告同有一個合理定罪機會
睇下個官點講

裁判官一句律政司的檢控決定不應被干擾就可以none of my business la

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

不過律政司都站喺不敗之地
贏輸都係納稅人嘅錢
又唔洗問責
完全係無敵
屌哂佢地成個部門

咪一樣，律政司解到一pat屎係堅持徹控就徹控，藏毒少女單野律政司又解左乜出黎

遲下引晒班國際罪犯黎食大茶飯大戰3萬黑警就好睇

檢控決定制度上係應該由大波驊向立法會解釋
胡仙案有辦你睇
但依加WFC

用住鄭若驊先，佢負責申請撤控
或者PK鄧先，佢負責指示黑警保護罪犯(包括陳同佳)
呢2件都係制裁人物黎

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

Push

係HKICC, CHINA

難怪呢半年咁多港資外資咁鐘意去坡狗擴展亞太總部

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

無民主制度既社會點會有法治，香港不嬲都無，以前覺得有係未有案觸及到政權，但當法律同政權觸碰時，係非民主社會下一定係政權贏而法律俾當權者任意演繹，香港政府點扮香港有法治都無用

其實法律上係冇得唔批

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

註：藍字代表藍絲既犯罪精神同代表著藍衫既黑警制服一手一腳撐起呢個朵, 紅字支那就比返個credit大股東支那(佢地鐘意HK is a part of 支那嘛)

下面呢個朵當之無愧

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

道理好簡單
現時最終決定檢唔檢控嘅權係律政司司長到
而律政司司長係向特狗政治問責
邊有獨立性可言？

一早有人講過將刑事檢控最終決定權交俾刑事檢控專員
再獨立出嚟分開向公眾問責
但政府點會下放咁重要嘅權出嚟

犯法就係犯法，除非你係高可晴

犯法就係犯法，除非你係鄭國泉

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

犯法就係犯法，除非你係藍絲

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, China)

香港係1997年玩完左